換router 單隻mesh係咪浪費？

用緊ac68u最近個wifi時好時壞，想換wifi 6 同埋無一支支天線既款，簡約啲。netgear orbi同linksys velop都幾岩心水。但係mesh wifi model靜係買一隻係咪有啲浪費？

女係咪溝一件就浪費左？
老母得一個係咪浪費左？
Home Pod單隻係咪浪費左？

怕浪費送比我囉

巴打買左乜router 最後

未諗好。可能mx4200，但好似好大隻，屋細可能用隻ac2200都得。 掙扎中

我都迷思中4050定4200好

呢2隻差100蚊，一定係4200啦